大家係未忘記咗 831 尾七

太子站嘅花壇又被清咗好多，但有班有心姨姨坐係到諗經同摺衣紙，大家有時間去鞠個躬，獻束鮮花啦 ！

手足，我地一定唔會忘記！一定會堅持搵出真相！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

一陣去！